不篤灰 不分化 不割蓆 不妥協 不捉鬼

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

家下敵人派大量內鬼扮示威者破壞社會 ~ 繼續唔捉鬼 係咪正確...?

唔係話敵人用奸招 我哋要更奸..? 敵人用陰招 我哋要更陰...?

中共擺明就係想搞亂社會.. 借囗阻止區議局選舉...